[片]快閃灣仔！秒速爆閘！無人落單！

3分鐘

做閃電俠不要長守

好波 典範

好治癒

be water

叻仔

要怪就怪黨鐵同黑警合作 又內鬼又封站

Good job! Great job!

爆閘冇人驚
真英雄

值得嘉許

勇武好波

發夢係現場睇住d和理非好驚。。。

閃電俠 呢個名又唔錯喎

lm

爆站只需要煮個杯面嘅時間

推

好叻仔

以後set timer做野
3-4分鐘一定要走

太子站831爛幾舊野都封2日,灣仔站咁樣又係咪應該封番4-5日以示公允?

典範

心靈治療

頭先以為黑警係下面搞到咁嘈所以冇落去
好波

掂

Noice

治愈

路人完全唔驚

勁快 狠 準
同屠龍小隊個晚一樣
目標一致
做完即閃

希望發夢前線以後跟呢個做法 hit and run

叻豬

檢舉, 快做仆街仔

今日唔係和理非?

相比之前搭巴士見到成班黑警係前面
好大對比

目的達到就即走

驚狗到定驚手足

push

好型

快閃 好波

香港真係有個平行世界
之次有咩事發生
身邊都有好多其他人
若無其事咁行過
就好似咩都無發生過咁

nice睇到好爽 不過最好爆哂最重要既8達通感應器

YUP 3 mins

個女人講緊咩
咩咩咩香港啦~屌你老味

正！

離開港島區先

一個杯麵時間

巴打 我覺專最好直情拘捕佢哋會好啲喎
宜家走到 唔代表後來嘅人都走到
如果狗鐵有一架車係運狗兵 逐個逐個站咁清法 就死得人多
佢哋玩be water+前後夾攻

好撚型

教材

做得好

完美示範
拆佢老母黨鐵

好！

呢D咪叫效率咯！

聽唔到點解有人尖叫

黨鐵，早知今日，何必當初

香港人真係一個好痴線嘅民族
有人喺度打緊閘機但隔離仲有個阿伯若無其事嘟卡入閘

做教材

Yes！
勇武最可靠！
手足好波！

條女話爆得好??

我唔知佢係屌緊定支持緊

萬事小心

感謝勇武

屠龍隊 & 閃電俠

好似係屌緊

好波

但掉番轉諗係因為一般人都信任示威者唔會打佢地
但相反黑警真係亂打人所以見倒要走

好撚型
受小弟一拜

彩色背囊要掉！
彩色背囊要掉！
彩色背囊要掉！

唔好再有人落單

多謝巴打

1:00條女係咪以為果班係popo?

幾時升級再放咸水浸佢成個站

個個站都咁就正

熱血時報 不了

Jeng

不戀戰，夠爽快。

我就係要呢啲

佢地都知示威者唔會搞市民
係得警察會亂打人

👍🏻

靚波巴打

好正

做得好。大家以後練好快閃，唔可以再比啲狗抓到！

黨鐵

好撚有型呀巴打們

想比勇武屌 我愛你地

條女好似話 打得好呀 屌佢老味

正

勇武手足

就是爽

但去到銅鑼灣又比人圍

不嬲架啦
咁唔當無事發生咁佢地可以點

射左

好似扑傻瓜咁

正解

以後拆站時間以3分鐘為限

巴打們好波

咁都要十幾萬
好廢，未試過入五十蚊紙係成功買到飛

快閃

wow有勇有謀

有勇有謀

胡師傅

They have been warned. 同流合污，罪無可赦

真英雄

推！

睇下灣仔要封幾多日

頭先銅鑼灣有個阿媽拖住個仔一見到啲黑警行埋去，成個人騰晒雞不知所措

要小心埋伏

行動最緊要快，唔好落單

示威者=救港丶理性
蛆=亂港丶暴力

好彩你地唔係用除仔同彭賬膠

咁樣成效都係換mon 姐

利申：直，非曲

多謝你地

721關自己事就會尻嗌，唔關自己事就理撚得你

夠快手，有針對性，做得好

依啲真係典範借宣傳快閃戰術方針，人人有功練

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

雖然做得好 但真心想講
爆咗佢就會封站 手足人群走唔到

Ball is good

和理非記得唔好食花生
即走

真be water

真英雄如果爆早d 我就唔洗跳閘仆街

受小弟一拜

勁撚到

勿推

Mon post popo不願面對

見到個錘仔打到爛咗

但維園拉左手足上左狗車，1935左右，有press影左相！

呢啲先有用，好過玩火

Noted

HOBALL!!!!

中環未爆都封站啦 專登困獸鬥
依家黑落黨鐵封站停車仲駛理由？

舒服既

快閃教科書

好撚型啊

我懷疑有狗長期站內等人去爆閘

做法完美 可接受 有改善

water my fd

學習

教科書

有個落單

治療左我俾黨鐵傷害嘅心靈

香港人絕對睇唔慣大肆破壞既（咪講笑我都有少少嚇親）
但任何有良知同清楚知道發生咩事既人 都唔會因為咁而割

佢話「拆得好阿 屌佢老味」阿

最尾市民走避仲同黑衫兄弟0距離 一齊離開
反觀見到狗即掉頭走

閃電俠

靚

大家唔好忘記犧牲左好多手足先解鎖到快閃技

一定要發揚光大，唔好再有手足被捕

咁易聽都聽唔出咩

好撚型
濕曬

好波
濕曬

完美示範

8/9/2019-香港

約6:00pm 啱啱喺中環嗰個警察 好清晰好大聲咁對住啲空氣同埋記者講， 你哋依家嚴重破壞xxxx, 嚴重違法行為xxxxx， 屈示威者，，， 之後佢哋突然間跑去空地度捉空氣定唔知鬼魂?

約6:53 (銅鑼灣先啱唔喺灣仔) 見到郭富城喺架黑色車上面， 前面就係美國旗示威者

約7:05， 銅鑼灣地鐵站外，警察突然從不知什麼地方偷襲行人， 射出催淚彈， 恐怖襲擊銅鑼灣行人， 這時沒有人幫香港人

約7點18， 銅鑼灣地鐵站外, 數名軍裝警員突然 打一名手無寸鐵的女士， 推倒在地上， 按在地下，同時還有其他人被警察 恐怖襲擊 但鏡頭影不清楚

議員/ 有美國passport巴絲可否幫手打電話去美領講下，25239011，情況危急!嚴重人度危機!

緊急， 推到美領/ 美國記者 見到， 現在情況十萬火急! 遲一秒幫手/少一個人幫推/發聲就多一個人俾人扑爆頭/ 毆到骨折/ 無理被捕/ 畀人斬(有人見到刀手上咗車:VJ205 ,七人車 )

Emergency situation now
serious humanitarian crisis
8/9/2019 HK:
1. Hong Kong Police blocked all the nearby MTR stations without any reason ，make hongkongers cant leave

2.They are catching any people without any reason right now

3.Hong kong polices pretend protesters destroying things,burning things,etc.(some of them have red ribbon to recognize) hong kong police making a lot of dramas to overthrow the Letter of No Objection,then they start to do what they want to do such as crazily catching people and shooting people etc.

4.They find some people to blame hongkongers ， inciting hongkongers stay in MTR stations so that police can continuously and easily catching people in MTR stations( one of the examples is the man wearing yellow t-shirt in Kam Chung station blaming Hongkongers in around 5:25pm )

5.The efficient time of Letter of No Objection is far far far beyond finish, however Polices are start shooting people within the Letter of No Objection efficient time

6. in around 6:00pm, in Central , the police saying to the air and the press that: you guys are criminal, destroying things ,burning things,etc, after saying that, they suddenly run in to the air and catching the things that cant see by human

7.Around 6:15pm ,some people with knifes in a car and dont know where they gocar number is VJ205,seven-person car,police turn a blind eye as usual, so no one help us now !

8.Polices are move about Hongkongers in Causeway Bay in 6:50pm

9.7:05pm, Causeway Bay， Hong Kong police suddenly shoot few shots of tear gas to passerby,however no one help us when we facing that kind of terrorist attack

10.7:18pm, outside Causeway Bay mtr station, some polices suddenly attack one girl without reason, push her down into the floor , also some other people been attack by the police at the same time ,however when Hongkongers facing that kind of terrorist attack,no one help us

11.The most important thing is We need help now !!!!The hong kong polices are hitting, shooting and catching people without any reason right now!Just exactly doing what ISIS do, more and more people will get seriously damage in the coming hours If no one help ，it is emergency!SOS!

有個C9 話咩好驚好驚
係咪講緊佢

好撚明顯

好治癒
爽撚過睇av

Adore

Hit n run

Respect

好勵志

好勵志，more please

黨鐵自己攞嚟衰

你地無做錯到

叻！

831之後全部都應該封返357日啦跟831嘅話

p

正義長存 勇武必勝

0日

條女

無事無事
無嘢睇呀
走走走

睇到好舒服

日日拆最好，拆哂全部站等佢冇parts換

梗係0日 係太子甩條毛都要3日

真係快閃係捉唔到架

勁呀

生要見人
死要見屍

抵撚死，停車唔載市民咁仆街
永遠支持勇武

up

見到勇武手足真係唔驚
驚係驚有狗跟住衝埋黎亂開無雙

大家學野

鹹蛋超人，活動時間三分鐘

Be thunder

真

現場有個人係咁嗌打得好

轉頭比人話係鬼

投下正評，唔好再講失民氣，我只覺得很解氣
不過小小意見，爆MON入面既野冇壞的話一兩日就修好
可接受可改善

個橙色背襄要報銷！

手足好波
下次再快d唔好俾記者跟到就更好

要搞多啲快閃

Cover黎， 特價店， SSP大把

黨鐵正仆街

值幾百億大撚把錢，燒撚哂啲站都得啦

以為真係拆左個轉轉閘

如果拆到我諗以香港人咁仆街貪小便宜性格應該真係直行直過
even個八達通感應器完好無缺

同香港人作對既都要後果自負

正常既，突然唔知咩事驚都正常既

我睇足五次呀！！！
好正呀！！
絕對支持你地hit and run!

教材式爆閘

咁多位手足係時間換袋啦

good job

Wooooh

手足好嘢

武 運 昌 隆

Hit and run精髓

多謝前線
純好奇問
倒水唔會快啲咩 ?

以後爆站前大家對錶
三分鐘黃金時間

勁

有無人發現OK個店員完全唔撚驚
閘都唔落係到食花生

d人已經見怪不怪

好型型

記得掉曬啲袋啊手足！

叻！！！

打劫銀行feel

隔離既人如常行過先好野

完全係無人驚
大家都知攻擊目擊

其他人都淡定停低睇

白衫同狗落黎就另一個世界

Very nice

學術討論
物理傷害比較花費體力 較易維修
化學傷害好似花費力氣較少 時間快 較難維修

Good job

啲玻璃好治癒

推啊 每個站都要呢d啊勇武

[url][/url]

打爆左個mon但d閘仲用到
做法唔完美，但可接受，要再改善

黑鐵黑警黑政黑社會，4黑聯手對付市民作出不同程度傷害，人人得而誅之

見到個街坊阿姐話班示威者唔會打人唔洗驚
係驚啲狗黎到亂打人

The flash

做得好！
但手足都要小心
遲下黨鐵會唔會安排黑警足手
或人群鬥人群
小心
一切順利

respect

仲見到有港豬拍卡

教千書
就係要呢啲 咪磨爛蓆

Are there any concert tours this evening?
I saw 3 contiguous point before, and,
I hope there are better results then.

Main point is not to get fucked by BLACK PIGS.

Please be water and be careful.

好撚治癒

推上去要換袋

就係要呢啲be water!!!

多謝勇武幫我地出一口氣！！

support

好撚型！我愛你地

閘機仲用到，有咩方法可以整部閘機拉柴

神奇頂級超卓

之前有段片，
啲師奶喺巴士見到十丈遠有狗都驚到叫

Push

真正屬於香港人嘅特種部隊fast in fast out，成個行動乾淨利落

need to teach

我就係要哩啲 gif

正確做法

攞黎做教科書

bravo~

Dear Front Line Team,
Well Done!

到時又變陣架啦

咩野係對
咩野係錯
大家明白
Right?

快、狠、準！

揀啱地方
灣仔站大堂唔大夠做

老咗可以日日睇扑嘢片

正常呀

支持手足

八達通機應該用電鑽鑽爛入面塊電子版

黨鐵不斷加價，賺賺埋埋咁多錢，點知啲機咁垃圾，3分鐘就畀人爆晒

Btw, 大快人心！

好治療，黨鐵日日俾人拆站

仔仔們要安全啊！！！！

快

狠

準

俐落

乾淨

漂亮

如果淨破壞電子野，做乜唔用澎漲膠?
鐵通最多係爆mon但仲運作到

快閃要3分鐘內搞掂

基本動作扑閘機，玻璃，倒可樂，時間一到即閃

thz 小心

好撚型，請受我一拜

求下你地換袋
真心多謝你地

下次唔好影咁清，驚佢哋俾人周到

可能唔夠時間，真正快閃

It is hard to do everything to punish MTR.
Just do the most easiest item and destroy the function.

Thank you the Excellent Front Line Team!

Satisfied

blitz play

gd job

好波
我愛勇武手足
多謝你哋

廣告牌受損程度不高

記住 美越戰 越方都係打游擊 出奇不已 ， 趁冇防備 偷襲

好撚型啊屌！

Excellent Flash Team

有冇諗過點樣破壞扶手電梯或者升降機 最貴應該係呢兩樣野

手足爆鐵好波

轉發
我算係條隊嘅中游位，但臨上到美領有班狗set防線唔畀上，然後就有人舉牌話封左中環站，集會取消，唔畀上美領，要係16點30定45分前散。跟住一大班人上唔到美領，焗住落返中環。但中環同香港封站，又焗撚住去金鐘，點知沿途一路話金鐘站大量狗喎。金鐘站係轉地鐵出返去新界九龍嘅站，你佈撚晒防邊個敢去？現場好多人叫唔好坐黨鐵，結果成班走晒去等巴士，但巴士係絕對唔夠散，而且我仲見到班狗開始封路玩管制，即係連巴士都想搞埋。
我一路行，一路見到有d手足開始上gear，但佢地上完之後係企係原地等和理非散水，有d甚至走返去中環，如果唔係佢地拖時間，一大班和理非將會食tg甚至子彈放題。
知唔知今日幾多人得d爛鳩醫生口罩？想殺人呀？
今日係黑警有心玩野，唔好再屌前線。

我求吓你地呀

中環金鐘將軍澳坑口都希望得到寵幸呀

就 係 要 呢 啲！

頭先見住你地入站

做得好

多謝非苦每次帶領勇武
下次被拉都值得的

示威者同速龍民望高下立見，
見到示威者完全唔驚，因為知道對自己無危險
但見到速龍就雞飛狗走，因為速龍唔理你c9定鬼佬，見人就打，挫斷你條頸

零成本玩野

5min先生

狗鐵害死幾位義士和平民！
血債機償？有冇咁平宜

雖然有少少難睇，但核爆都唔割，支持前線所有決定

同埋要有哨兵 有咩事 尤其是 是 徒走路線 即時通報

可能係扮睇唔到

巴打
讀好啲書先

黑警會又搞事。咪以為我唔知

做得非常好

其實做快閃最難係組隊
組錯人就大碌

好熟手

所以不嬲都話要full gear,無論咩場合

有時覺得自己好變態
明明破壞社會係一件錯架事
但係我呢一刻見到呢D畫面好治癒
心情好撚好

G持

哨兵好緊要,撞正哨兵係狗真係hihi了

無錯

大快人心

係

黨鐵幾時先公開831cctv

跪拜勇武

Nice

呢啲先係HIT AND RUN，遊擊戰就係要咁玩

爆站典範

真叻仔！爆得好！以你哋為榮！

唔好爆最大啲廣告呀, 要賠好多錢架

型

爆 cctv 最重要

其實最值錢係啲廣告

願榮耀歸香港！
冷氣軍師一句檢討：
月台車閘堅唔係春袋
和理非唔會咁易跳閘，亦唔多錢
我成日叫人唔好搞廣告牌（春袋）
就係咁解

衝衝子好波

爆CCTV最重要

黨鐵，現在已是黑警的工具

阿姐叻叻

咁先係做野,擺明拆黨鐵

阿姐心水清

手足好波

呢D咪好波囉

喜聞樂見

好波巴打

真快閃
前線手足好嘢

Be water
多謝勇武

無人會搭黨鐵，全部出口都有popo守，搭鐵真係零成本送頭

爆得好啦 屌佢老尾

勇武

已射thx

好波到痴線

OK職員好淡定

怕比狗沖入黎打埋一份
點會唔怕

其實呢啲 post 咩人會畀負評？

榜樣
黨鐵出賣香港人咁開心 封站咁爽丫拿

條片睇得好舒服
狗鐵出賣香港人？你都有今日

但係好似無整到入面，而家淨係扑爛個mon?

睇得好爽，爆完就安全一齊走

Nice job,Good work!

只有歡呼， 沒有譴責

Water revolution

一定要搵人喺各個出口度睇定晒水先好做

Jeng arrrrrr!

要set條件俾黨鐵，
唔好為爆而爆，
留下字句，好似教仔咁教，
咁多會令更多人了解，明白

我地唔係純粹為破壞

Nice job, Good work,唔駛去藍屍欣賞,Good performance

條女同佢地一齊架，最尾一齊走上扶手梯

Hoball!!!!!!

仲要無cctv

警察臥底好顛！！

It's obvious that what the police under cover did !!!! crazy undercover pretended the protects!

其實真係要留意返

唔係出賣港人
佢根本就係殺人幫凶

垃圾殺人犯幫兇黨鐵
你都有今日！！

清算完警犬 下一個就係佢地
都要持續破壞狗鐵！
Hongkonger never forget

Dear Front Team,

Gently remind that the CCTV cameras hurts! Please DO remember to take those out - not only the outer protect, but the cam inside!

Thank you for your all well performance!! Keep fighting!!

完美示範be water

正義！

永遠支持前線！

Well done

唔完美，可接受，要改善

仲有廣告牌呀

好爽
死狗鐵

咁至係架 !!!
GOOD JOB 義士 !!!!!!!!!!!!!!!!

包實啲好喎 連眼都唔好露出黎

推 廣告牌先最貴呀

多謝前線手足

好似無人睇水，小心d

下次要再快手啲 入場同離場唔好再行
起碼都快步
決定左要走就唔好再諗扑多兩野
有時就係一兩野就衰左

我就覺得唔係 路人覺得爆得好姐

好正，希望下次搞比賽，3分鐘內要破壞得最多

轟轟聲

好波, 下次最好搵人喺上面把風, 有乜風吹草動 walkie talkie 通水.

手足都唔會無啦啦搞途人
平時都好小聽人講話哇有示威者啊走啦
每次都係聽d啊姐講哇防暴啊走啊

有樣野
偽政府官員 黑警
中囯人都冇嘅

叫做良心

loop咗幾次

爆得好呀屌佢老尾

好似電影 銀行打劫咁樣準確到秒數計

但仲有好多藍絲支持者，依班所謂香港先係最撚癲

閃電俠好波

做得好!!!

好型！！

hoball

好爽

其實示威者係度做咩都好，市民都好平靜，係警曱一出就嚇到市民仆街

人地生命危險爆閘 你跳閘唔好咁多要求

黑警又扮示威者

敬禮

打份工睬你都on9

又運狗

好波 hit and run

good

食花生

頭先係銅鑼灣都見到有舖頭d啊姐一放工又唔敢走
佢話唔知搭乜好
前面好多警察唔敢去果度睇有無巴士
普通人都可以咁驚黑警
驚到連行過佢隔離都唔敢
因為驚佢地鳩咁打人啊

個原link好多五毛藍屍 記住入去留言

見到防暴即刻狗沖走左啦

真係唔撚洗比面黨鐵
個心暗爽緊

貼堂學習

差咁d可樂 應該去隔離7仔買幾支

下次挑戰2分半 好唔好？

沒有最快，只有更快
熟能生巧。

完全冇人受傷，完全談不上暴力

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

因為黑警會到

要貼堂呀

Love u guys

冇諗過班狗專登唔捉俾你咁做?

啲途人反應同見閪警完全兩回事

驚狗多過驚手足啦

你地冇做錯到

全部黑警臨記黎，呃我唔到既

好感動，加油

真心好波 手足加油！

記得張８達通打橫ＤＯＯＤ就最方便慳力
返工慳唔少力

點解我聽到係「爆乜撚啊屌你老味」

手足好波！！！

分工好, 唔會幾個人爆同一個位

又有人維持秩序

亞里士多德講過:
人類係唯一能夠並熱衷於反抗社會體制嘅動物

正因為有能力反抗，先會有革新，進步

真勇武，圍住屌狗最on9

The flash 手足好波

ho ball

快速硬膠

參考畜狗最新造型，毛都見唔到條

d路人冷靜到
就知黑衫不可怕

小心謹慎

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

最緊要小心 原則快狠準

個個見到示威者都好淡定
相反班狗沖入嚟嗰陣嗰個走夾唔唞

快閃才是真理

中立撚係咁，我身邊都好多

五大訴求下一句佢話唔記得左係咩

痴撚線我心唸講撚左成三個月

fast hit and fast run

多謝手足

推唔郁，但都好想讚你地叻仔

講左幾多次。。爆塊玻璃 拆個外殼有鬼用咩

推 Respect 好型！

兵貴神速 目標完成立即轉場

可以講出鬼做破壞同示威者做破壞個分別喺邊，要解釋俾啲唔追新聞嘅港豬聽，有類港豬冇咩立場，但就係死蠢，好易被人誤導

blur 左個頭佢啦，吊

美中不足係只係爆mon，冇噴膠入d窿到

勇武得永生

可唔可以組隊
18區每區一隊

搭車最多唔收錢，廣告點交代好

好勇

呢d咪識玩lor 對峙陣地戰冇用㗎

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

好多手足等緊你去你帶頭

手足們好波

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

好型

真心覺得佢地型

想含

做完即閃

唔同人嘈

唔戀戰

達到目的或有危險即閃

精英

好心喇咪做犯法野喇
之前有啲人仲教人用膨脹膠
好彩啲示威者用用下冇用咋
如果唔係港鐵一定好頭痕

維快不破！3 分鐘～

破壞黨鐵的成效真心的不大，因為好多人都不太了解它的邪惡，不如塗鴉好過，要停一停。

連續睇咗3次

好撚開心

jeng

計時好重要

可以再快啲就更

拆得好 叻仔

👍👍👍
無同班廢老嘈已經好叻

加油

可唔可以比少少建議?
電視機,告示版呢d一向都可有可無,黨鐵無左都無乜影響。
閘機就唔同,好多人如果唔知閘機壞左就可能會唔覺意無比錢咁行左出/入閘。
同埋爆玻璃無乜用,換過塊洗幾錢,但落地開花個下反而嚇親好多和理非。

大家記住唔好破壞公物啊

扮睇唔到都係支持既一種
唔通即時拎鐵通一齊爆咩

勁到癲！

完美hit and run

諗起又一城水舞間，d人仲係food court食緊野

順便檢查下黨鐵消防同ＣＣＴＶ都係功德

「黨鐵職員fc」下次爆黨鐵記得唔好爆廣告

唔好咁做呀

光復香港

臨走唔打埋個火警鐘先嘅。

快閃先係最高戰略

條女嗌乜鳩呀, 又無人傷害佢
d八婆真係好撚麻煩, 乜事都剩係識叫

1分07條女做乜鳩佢好似話唔好射我?

Marketer表示: 好彩無爆好多廣告位 千祈唔好整爛啲廣告位啊 由其大大塊果啲12-sheet啊!!!
千祈千祈唔好搞cwb果啲添啊 esp電梯位片播啲elevator crown 好撚貴㗎

勇武前線

我覺得要
唔係會所謂「戀戰」

現場路人變埋啦啦隊
除左舒壓都唔知可以講咩

利申: 非marketer 見到公物被毀會打冷陣

冇錯 係紀律

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

屌佢老母，示威者都驚？又唔會亂咁扑爆人頭嘅
你話畜龍入閘就話姐，佢都On99

好刺激好治癒

真正be water快閃
咁樣快閃只要幾隊人就扑爆所有黨鐵大站

咪係, popo危險好多

成撚日封站又唔撚開車
等啲警犬入嚟亂咁打
睇到真係好開心
睇吓佢頂得幾耐

真係香港人
有同理心
仲有良心

我愛勇武巴打

抵啦黨鐵咁撚鐘意閂站擾民

哎呀 聽朝返工無得畀錢 咁唔畀嚕

Be water 好波

毛澤東: “革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。”

香港人知道你唔犯我，
我就唔會犯你。

不過呢兩個月就變咗少少，
黑警例外。

搞鳩完你就閃人！

唔係話廣告箱先值錢咩，下次target廣告箱好d

個女仔嗌支持拆站架喎

一定要成功走

辛苦曬咁多位手足

型撚到癲

好撚型呀屌

push!!! TWITTER 手足!!

做得好！

hit & run
多謝勇武

快槍手

老練

就係要呢d

多謝勇武

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

會唔會打爆消防灑水先

3分鐘定律，要記住

好波！！！！
屌錫曬你地春袋

好叻仔叻女啊

務中

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

5分鐘內要撤退

有效率

爆完一定要倒可樂
等佢成部機都壞

搶錢耆兵

嗱 呢啲就真係快閃喇 好波

我重睇一次, 聽真d佢好似係歡呼緊, 如果真係我聽錯, 我願意為我既言論道歉

可改善

推！！！

好波！

途人無一個人驚示威者民意高下立見

正 不割

治癒 爽

Respect
好撚型

好波~和理非驚係因為驚popo黎~
利申：間中見勇武禁做

pish

好鍾意聽爆玻璃聲

加油!!

反而見到黑警要急急腳跑走

做得好呀！！！

萬歲的示威者

港鐵已經唔係服務市民

個心涼到

佢話爆得好

黨鐵阿啦

Hit n run 型

1：32阿伯幾撚淡定入閘

型啊，好波

手足好撚型

快閃好正確，大站佢地睇cam叫狗，五分鐘內走就安全

路人完全助慶

狗同手足分別

真紀律

快過食枝煙，好型呀

勇武仔仔，太愛你地了

可能以為係速龍？

普遍市民見到黑衫好冷靜
但見到防暴速龍就會跑走

已經好清楚咁用行動證明
邊班人先至係暴徒

係咪話香港站嗰啲巨型廣告牆好值錢

倒埋水再加分

黨鐵自作自受，活應！

好野黨鐵抵撚死

出晒血

勇武兄弟好波！

狗

排隊搭船 前面有一班中年和理非
聽到手足話去尖咀個邊有狗
佢地好驚 驚到把聲都變埋
問個位叫咪既手足 點算啊咀而家
最後好似見唔到佢地上船

好叻叻

睇完身心舒暢

最緊要安全

好撚型啊屌

正確示範

1805-1810

掉番轉頭推

ASMR

爽
黨鐵出賣港人
抵撚死

叻

mon無signal已經換得panel，打多兩野無作用

好多外面爆左入面价係用到

可以再快d

完美示範快閃活動

好想幫佢地含

對於喱類事件要予以最強烈嘅嘉許

完美，叻豬啊，做得好

同意, 仲有有時打玻璃, 爆左一忽已經成塊要換, 唔洗再打
留返D 力去八達通機

好似係屌緊閘入面幾個廢老？？

可惜最尾個電視爆唔到
美中不足！

well done guys

心涼
黨鐵報應陸續上馬

因為示威者都係太好人,
岩岩入去仲要慢慢睇環境再叫人走唔想錯手傷到佢地

如果直接攻應該爆多十部八部都得

有效率，做實事，完事即閃
好過死守，比機會敵人暴打

此風必要長
大家好好學習

冇撚有錯

膨脹膠work?

掂啊 快到記者都影唔撚到

做得好
依個就係黨鐵出賣香港人既結果

前線好波 Be Water！

well done

好波手足

完美

好治愈

好多路人叫做得好
好正

要諗改善戰略，下次如果用同一手段我怕黑警會捉到路

nice

可樂

去細區

Maybe all people need to act and think like "light speed" !!

I guess popo will start GUESSING the patternnnn and try their best to show up in different KEY points (MTR, Intersections, Buses...) and block some areas on EXIT routesssss !!!

BE CAREFUL !!!

拳拳有力 好正

爽呀！！
多謝手足！！

吸血黨鐵

做得好
你地冇做錯到

出色,八達通機緊要D

好似咩每守60秒 就俾班狗多一分鐘去做對策同搵支援

說個笑話
暴徒破壞 冇人受傷
警察執法 多人流血

爆得爽快，勇武好波

治癒
啲人嗌得好high

諗諗下時間上可以再破紀錄
2:35 其實中一棍本身已經要成個換，位手足仲要出力補多十棍

勇武唔做黑狗都會落晒閘偷偷去做,真係唔該晒!

要裝返好快
爆成部閘機就無咁快整好
不過3分爆晒已經好勁

清水乾左未必壞，
電子零件最怕係鹽水，同酸性液體。

好治癒呀

好撚勁呢班 好波

Good job salute !!!!

3個鐘夠拆晒全港

爽

可以再快d
始終狗越來越快
希望下次可以更新best time
同埋可以禮貌地叫普通乘客行開少少

好撚爽

我覺得下次和理非可以幫下手
狗鐵裡面起碼有一半自己友

和理非幫手叫市民走開
勇武做野

真係型撚到核爆

好似睇戲D大盜 行動前對錶
認真mode 快閃戰 推

nice shit

Cctbv有播，仲有個外國人搶左手足支棍

點影?

今次係信任手足嘅表現，啲路人淡淡定

無錯，已成目標

遲d 搵高層傾計la
仲搞建築物咩

係fb下載自已上去搵下

屌用豉油呀，搵人下次部部機都噴甜豉油呀

爆得好呀 屌你老味

毅進仔邊有咁醒
而家連街邊淺藍至中立之間既阿叔
都估到太子站咩料

下次要淋可樂

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

裝扮同d便衣警一樣，又面罩又係便衣，只係佢地除左件龜背，有合理懷疑係班便衣警做

文宣方向：舖頭照開都無問題，途人毛都無少一條

睇左兩次~

不完美, 但可改善~~
o郁卡果個感應器爆左, 果格閘先會廢嘛(直至佢叫八逹通換個個感應器)
而家閘機個mon 仔爆左好似......仲用得?

唔完美，可接受，有改善空間

不割席不分化

太子 cctv

手足 可以再快點 最緊要安全

勇武好波!!!!!

做得好呀 屌你老味
好似係

唔割

支持～

中環站已經重開 並加緊維修
再一次證明太子一定有嚴重嘅事發生先會封成日

代我開po得唔得..

黨鐵要幫黑警出賣香港人下場
CCTV死唔攞出嚟一定有野唔想比人知

千萬不可灌水

各位勇武請受小妹一拜

英雄

老老實實 背囊早d掉左佢 下次出片果個人 小心D

爆閘真漢子 好波

應該係你果張太舊or 太新
呢款靚野嚟㗎